我敢肯定球證唔係阿迷

第一球藍斯offside同山狗手球都唔判係想永續雲加